哥迪奧拿黎到英超所破既個人紀錄！

首次帶隊16強歐聯出局
首次聯賽輸6場
首次聯賽單場輸4球
首次聯賽被雙殺
接近首次四大雞胸

真心估唔到哥狗會敗走英超

佢手牌已經最穩定
都咁差

排名前過曼聯 算唔算征服左英超

完左季?

都未走

公道d講
如果曼城幫佢買到美斯 阿拉巴 邦路斯 紐亞 華拉堤
應該唔會搞成咁

好想睇哥狗條垃圾係英超失敗

再多d唔該

講到底都係曼城管理層既錯

笑咩
哥帥落 order 話要輸

咁都叫弱
除左後防
前中龍都世界級喎（joe hart)

起碼都
紐亞+祖記後防+皇馬中場+msn啦下話

哥帥話要盡快輸一場

有幾估唔到...
除左開頭係巴既踢法覺得佢幾勁之外
都唔覺得佢有幾勁...

公道講句：後防龍門真係玩死佢

使唔使買架GTR俾佢炒呀

佢自己買+ 要人咁踢法

鏝陣容係英超真係唔係贏硬
除左阿古獸同施華，冇個頂級

迪布尼？

其實都經無限金錢俾佢買人
佢自己on99買完又唔岩用

係勁，但唔覺佢係頂級

有阿古路都帶到咁 辣殺

我有msn，我駛輸？

佢教進攻都算有亮點 防守真係得啖笑

阿古獸都頂級

在社交媒體上，有人發出了這樣的問題：「為什麼說哥迪奧拿是來重建曼城的？當初他們解僱柏歷堅尼時，曼城還在爭奪3項獎盃呢。」

拆冠軍級陣容黎重建
敢帥2.0

阿古獸=最高效率英超射手

今季仲要少傷
哥狗條垃圾

迪布尼都唔頂級？

係管理層既錯啦
龍門買唔到紐亞
前面已經唔要求買齊msn 美斯都冇
打條撚咩

助攻王都唔頂級
其他位置唔頂級都二線頭一線尾啦

其實都係要求第一季歐聯入決賽
英超破車仔單季積分
足總杯聯賽盃是但一隻
同埋雙殺獌狗阿狗利狗車狗
要求唔算高
可惜哥狗無樣做到

哥狗真係好垃圾

佢on撚9唔洗理佢
迪布尼勁到癲

開季其實好撚勁，嗰陣我以為今季係鏝贏

公道d講
曼城上一手教練都拎到冠軍啦

差唔多既陣容

係仲廢d既陣容

成條中後場全部三字頭咁濟
施華要人接班
阿古路回哂塘
仲要清埋工程c d瘀血
差唔多啦
d新仔不知幾對辦(sane jesus)

公道d講
上年差d前四不保
為左踩哥狗要吹到工程師幾撚勁

歐聯4強
聯賽盃冠軍

Yes
Stones Bravo
不知幾對版

排名仍然高過英超好有經驗既摩連奴

歐洲最強後防孖寶

我地雲爺爺已經特登唔同佢爭英超 條垃圾咁都攞唔到

再洗多兩億乜獎都有啦

Bravo唔叫新仔啦ching 34歲啦
而家講緊重建隊波呀
就係要買年輕球員
唔通學工程師死攬迪米咩屌
Stones好過季初啦

係鏝城唔夠自動波咋
關哥帥撚事

有barvo 為英超帶黎娛樂性

買乜人都假，哥帥大絕要雙劍合璧架屌

依家得演員，冇導演有西用咩，渣渣臨暑假過數之後場場黑哨一季200分奪冠都冇難度啦on9，場場11打11邊有可能成日贏

迪布尼頭半季好勁
下半季好似唔多覺有邊場好波

50m計佢直頭災難級
又買埋根度簡呢啲玻璃人
睇左億幾咁既表現完全唔合格

前邊sane 阿古路 耶穌 史達寧
中場 施華 耶耶 迪布尼 費甸奴

成手好牌

對利記追和果球咪佢助攻

加埋巴我

應該全世界覺得曼市雙雄爭冠

阿古路季季都勁
係今季廢左
我覺得哥狗都有責任

牙清老了

Yaya上年已經養緊生啦

打法唔同晒梗係差得遠
你睇佢夾美欺就知

都仲係入左好多波，無之前咁癲姐

同埋如果唔係哥狗條後防咁性感
阿古路既入球量夠晒曼城爭冠軍啦

英超唔識玩燒味已經輸一半！

把握力差左好多
少左突破
早兩 三年果個就屈機

回哂塘啦

後面兩閘垃圾 中堅豆腐

笑死
尋晚睇曼城
的波落到去基錯度
成個攻勢係等佢出波
點知佢唔出波

但係迪布尼 施華係今季仲勁左舒服左

阿古路已經變左弱隊數據機

耶穌仔夾好多真心
佢冇傷既話阿古路應該仲坐緊

都仲夠班踢英超big4正選，你吹佢唔漲

入到利記阿記波
你係咪一雞兩味抽晒三隊先

果個耶穌只係入左史雲斯兩球就變上帝
我當年第一場英超已經入史雲斯兩球

你都痴線 迪布尼都唔勁
係獌都覺得佢英超攻中第一

沙皮直頭變中超級數啦

J歷史

高拉創造力好過基錯 可惜臨老先黎轉型
攻完無力守 加上哥狗得一套戰術
基錯斬比阿古路頂我驚哥狗屌撚死佢 而且佢d出波

抵佢地輸既 一個sane一個雞子 兩條濕鳩89分鐘落撚到底都唔出波仲妹下妹下傳返出去中場 又唔係做到波 斷腳啦

下年可能冇了

條耶穌仔入兩球雞湯，玩下ig就比你地吹到神咁
我今季入左十幾球啦

買左角大？

樓主就唔啱
明明人玩開very easy mode
都叫入左個normal mode
比d口德好喎

哥狗幾時死

兩件都算9數啦
兩閘呢個問題一早要解決啦
上個領隊又唔搞
希望夏天真係買兩閘

頭半季囉 呢排食左屎咁 第一攻中點都係施華啦 唔會死去 比波拎既人係會舒服 同埋係識控節奏 迪布尼而家勁過施華應該得出波同射波 其他差最少一班

咪煩啦鏝狗，第一攻中係艾歷臣

sane好大威脅囉 係施華比加比爾踢傷左少左好多供應 黑左個球都係佢出架啦

牙清都係得戚埋呢幾個月
唔覺哥狗下季會用你

去中超養老啦

可能會換隻高大波底好既前鋒返黎

其實哥狗都唔完全係呃飯食
戰術都叫有變化過
去到拜狗之後比起疤多左長傳同斬中
係鏝 前場d走位配合同反擊係靚既

不過搞後防真係一pat屎
基本上敢同佢對攻就已經易踢好多（摩納哥、利記）
加上戰術都係太唔識遷就球員
拜狗同皇巴同級
連續三年輸西甲
佢一日未帶疤以外既隊拎歐聯
一日都會比人話靠球員

羅馬有件前鋒高大波底好
好似叫咩迪斯高
哥狗買佢返黎啦

有無人數過巴禾輸左幾多分

養生還養生 但今季仲keep到個水準同幫到隊波好多

係呀 差一角呀

波斯尼亞神鋒會唔會黎踢你鏝牙

軌獌果場又係差一角 diu

今季邊有養生 出盡左奶力踢啦但人老左無計

高大中鋒一定岩曼城用
西維爾個祖維迪、羅馬個迪斯高、史篤城個邦尼都幾好

阿迪巴約同祖奧都可以

睇佢比迪布尼吋話唔洗剷波
就知哥帥係戰術大師
邊洗教防守

隊波一黎老化
二黎哥帥唔識打英超, 初期好多野唔肯面對
三黎買錯巴禾黃大仙中左大伏

下季我睇好佢喎

冬季一個人都唔買，條垃圾無救架啦

睇好佢
我睇好下季巴禾仲係一號

英超不嬲競爭力緊過其他聯賽好多
係西超德甲個班人係度吹奏姐

高普咪又係收皮

叫拖舟 安歷基分分鐘屎過耶子

迪布尼係英超都唔係頂級？

真係笑撚死人 迪布尼係英超都唔係頂級

召喚迷摩大將軍大笨柒鍾

巴神平平地都可以試下

哥滴根本名過其實，巴塞拜仁西德甲top1球隊呢d搵格離屋陳c9都識教啦，巴塞重要有top fit球員

一教d冇咁top既隊同競爭大既杯咪路曬底囉

條友柒左係度死撐啫

我有美斯我洗輸？

拜仁果陣都想買，不過鏝出到7000萬拜仁先縮手
根本迪布尼踢英超係屈機

反而阿古路迪維斯依類矮仔前鋒唔係好岩曼城
所以哥狗都唔買美斯啦，咁矮點踢英超

不嬲一高一矮

美斯 利雲 阿古路
唔訓 施華 泰亞高
夠唔夠爭前4

講到尾係佢唔撚識教後防姐
你估隊隊都好似六冠巴咁八乘控球咩
一場五百球傳波 少幾個%即係斷多廿幾球
唔識教後防輸反擊輸撚死啦

點睇干地又係第一年教

佢個套開始比人睇穿啦，不過上半季個勢咁勁已經夠分拎英超
btw柏帥第一季都拎英超啦，唔代表d咩

叫曼城課多啲金比佢就可能好啲既